有 冇 人 好 期 待 坤 哥 紅 館 演 唱 會？

快D買飛啦

一齊去睇？

如果請話想打柒佢果位巴打上台我買飛捧場

三個價錢都仲有飛，咁慘淡

髮再生演唱會

聽講話黃牛炒到好貴
買唔到

期待睇個場有幾空

坤哥

同男朋友去